(有圖)賣病貓及冒充他人身份

這名人士程光頭王，David Wong
此人在Facebook以自家繁殖為名到處賣病貓，大部份貓隻岀售後均死去

事源本人係一個以貓作交流既聊天群裡面，這面叫光頭王既男子，報程自己做繁殖生意2,30年，平日係群入面都會講一d關於繁殖上既野，但係內容裡面已經感覺倒毫無根據，缺乏常理，例如貓互相可以亂倫，近親繁殖之類...
後尾有一個新群組成員加入，呢個光頭王突然叫Admin踢除新成員，我地先係新成員口中得知賣病貓事兒，當事件曝光後，王生自行離去，但原來分身仲係群入面，並將群組裡面既成員電話及頭像偷取，係Facebook 上面開設假post，並引誘他人致電造成騷擾，圖片如下

對他人做成極大困擾！以上事件已經唔係發生過一次，呢件事係昨日發生，現提供有限度資料如下

此人士特徵：通常會用 王,Wong,文,Man等字眼改名
頭像會用女人，超人等圖片，大部分Account 都係新開
電話:59384885,53657633

現在希望各位如發現此人行蹤，可以留言提供線索或分享岀去，如有地址也歡迎提供。

本人少開Post,如有錯字及1999,多多包涵

貓可以亂倫 WTF

fb好多貓貓交易group都成日有人話呢條友賣病貓
出曬名

喪失病狂啊，話咩貓無亂倫，係佢地天性，好撚痴線

好想起佢底，佢將群裡面啲電話公開，搞d人係咁打去騷擾人，好撚煩

推一野

弱智貓撚入弱智群
發現有人搵食 放連登